我們的愛，差異一直存在。。。

風中塵埃，竟累積成傷害。。。。。